原來Netflix 係會成部電視bam

Bam左就開都開唔到個app
直接彈app
想login都做唔到

點樣先會俾人ban

連登都係 成部手機bam

試用會員

試用點解會ban

連續試用

agree

你係咁開acc?

教精你，重裝個app就無事，下次唔好咁乞衣

利申，試過

年幾前用過 試左一個月冇試

上幾個月又心思思裝黎睇
用同一個EMAIL申請諗住直接俾錢
點知都有試用

最後SUB左一個月都係UNSUB左
太多娛樂唔得閒睇

我用左7個月都冇事

小小錢都唔肯俾 抵你睇一世TVB

搵FD夾都係講緊廿幾蚊一個月
屌你逐個月開email申請新AC 咪咁核突啦

成部電視reset都無用

即係ban你ip啦

月費幾廿蚊都比唔起

一舊水一個月都唔比
做香港人做到你咁不如死撚左佢好過

應該唔係ban ip, 1個ip 點會只比你一個客用
係 ban 左 Mac address, 買過部電視就得, 或者用電腦睇都應該得

嘩屌 一個月40蚊都畀唔起
你乞衣唔乞衣吖你話

幾十蚊都要咁
d好機制係都要俾香港人玩爛

有錢買電視冇錢買netflix

每個月換部新電視
Problem solved

好撚柒 香港人幾時先識尊重人地既創作努力？
仲停留係大陸A貨年代 驚蝕底 好核突呀

你死撚左佢算啦

連狗啲廣告

好喇唔講笑喇
多謝真心信我既你地

恥笑你=信你？

咁你E家有俾錢
威風WO

屌你啲死乞兒

同一部PC同一個IP試過做4次試用會員，
但每次都用唔同信用卡唔同EMAIL。
今個月開始交第2個月月費。

真係買咗新電視？

試用幾多次先會俾人ban？

同frd夾咪又係乞衣

樓主做乜撚嘢？

樓主冇錢冇朋友，要自己講自己笑，好慘

有錢買部幾千蚊電視、手機，無錢俾幾十蚊

唔好咁乞衣啦

不過肯定同d friends 講免費睇 好威威豬

lm

間屋柒到

支7

窗台吊住舊咩黎，污糟衫?

睇得出 ，傻仔樓主喊住咁留下負皮畀我哋

早D講，我分享ACC比你嘛

好撚亂同污糟